有無人入過青木原樹海？

俾唔俾入去觀光的？

同定仔去

應該有唔少，不過入過去嘅多數都唔會再睇到你個post,基

自遊行

行得深唔深入？
會唔會好似網上話一入去就受磁場影響
個人變到好悲觀？

以前on99飛的去過，司機仲問係咪去自殺

青少年應否猛鬼

同女朋友入過 沿住啲遊步道行
當郊遊下
入面無咩睇講真
但無咩人行 得中途撞過團日本c9 啊叔黎睇雀
太得閒可以去下 無時間就唔好啦

即係佢外面有步道
但係就無路行入去?
有無見到屍體

係入面無咩影相
因為根本無咩好影

見到 Logan Paul 上吊

唔係 入面有步道 有路行入去 不過入口唔明顯 要搵下

無啵 得樹 樹 同樹

要睇死屍 應該要走出步道但地無走出過
但小心迷路
我記得gps 都幫唔到手

蕩失路是咪死撚梗

正常黎講就唔會既有啲方向感 認到邊個方向有馬路就得 樹海附近都有唔少馬路
呢啲睇google map 應該幫到

想去感受吓生與死的邊界

順住步道行應該冇問題
自殺個d係行出步道走到好偏僻

樹海應該比唔到你呢種感覺

個個未 蕩失路之前都好似你咁諗

咁你去醫院 殮房 殯儀館仲實際啦

不了

我睇過講過青本原樹海